時光可否倒流

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

當年情人節無勇氣拖妳隻手

失敗者

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死
子彈鋪滿地 為求情敵撤離
部署戰爭奮勇地尋找轉機
天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理
被動沒有機 自信再小都緊抱實你

如何回到當時，拿回時間逆轉的鑰匙

返到過去，我唔會重新開始

當年太少自信